有冇人無精神到覺得自己有病

訓足八粒鐘都冇精神 隻眼成日聚唔到焦 講野冇氣冇力咁
係就係冇做運動+成日j，但大把人都係咁，有d生活得仲唔健康，但都sharp醒過我

人人體質唔同，好心你做運動啦

好既

天生蠢

check過iq有95

j 得多系咁，做深蹲又唔做

仲唔夠蠢呀?

我發覺個人有錢,
係會容光煥發啲
係真!

ching做完一輪有冇好打左又高左

咁呢個我都認同！

精神左，比人一屌，下秒就可以返屌

成日懷疑有瞌渴睡症